董建華,曾任權,狼英唔知點諗,林鄭治理下既香港歷史第一

接近番呂樂總華探長時代